一張雞蟲會明白的相片

香撚到呢

你試過？

屌，我識有條雞蟲用呢隻，係香既